魔裝機神Cybaster

請問歷來出過幾多隻cybaster？（唔計BB）

成品／模型，邊款性價比最好？

睇評測話ver ka隻成品好差，一路郁一路會甩件

仲有隻99年banpresto模型，但又搵唔到評測

壽屋個隻係垃圾
屍企

咁有邊隻版本買得落手？

模型既話買新d果隻精靈憑依ver啦

如果蘿蔔魂出，起碼多個選擇
但又無出